洛杉磯華人戴綠帽 餐廳內亂槍掃射姦夫淫婦

美國版柳志光事件

綠帽俠

0:10 個男人好似上前同個槍手講嘢

振夫綱

總共開咗幾多槍

右上條友咁淡定

以為係ebony ntr 情節

右上係度睇戲食花生

侍應？

佢就係篤灰嗰個

Stop the Asian hate

後面角落頭兩條友係咪以為拍戲
開咁多槍都冇反應又唔走

為左條肥西比人射死

Stop Asian Hate!

驚一有咩動作比個槍手發現
又或者腳軟

可能腳軟

美國陳同佳

死臭閪死狗公殺得好 殺埋佢老母冚家產

保護緊個細路

又係藍州

如果出錢等對姦夫淫婦去左台灣先殺 會唔會走得甩

背住跑隨時令槍手zero judgement 射佢

右上果枱仲唔走

香港槍械合法化 應該好多狗公會收斂d

based, 支持

射果個係華人死果個都係華人

識嘅,報料嗰個,見佢槍都攞埋知道無得拆就行開

右上其實好醒目
一走佬 分分鐘俾人射埋一份

咁先係男人，咁先係骨氣

槍械係用來對付極權
唔係處理呢啲事

痛快無比

點解香港無得用真槍 好爽

走唔到

做男人就應該係咁
有種興奮既感覺
就好似d細路仔比人恰比人打
明明就係校園欺凌 同老師講返
老師永遠會話細路仔玩下冇咩問題
個種想覆桌又冇得覆既感覺有幾難受
見到呢d片就好似一次過將冤屈氣釋放出來咁
真男人係唔會容許唔公平既存在

開槍咁簡單 點睇d人又話要練又剩

痛快!!!!!

好似純粹係有條女定唔知細路坐佢隔離, 一開槍就縮左係佢後面, 佢都無得走

帽事的

有證據顯示你係當地已經有預諜殺人已經拉得

佳哥係因為係香港冇預謀，純粹即興

真. 狗公狗乸收斂啲

依個最勇

可以拎黎處理任何事

有槍明明好安全 點解啲人唔一早射死個兇徒

快意恩仇

保護後面果個, 真男人

右上以不動應萬變，沈著冷靜不動如山

啲娘娘收斂就真
仲敢呃毒撚錢同感情？
毒撚冇野好輸

佢真係好嬲
不停binc

根本冇得走
一喐隨時射埋你

證明佳仔殺人，係人之常情

最後都向條仔爆多幾槍爆佢頭

歡迎光臨，幾多位囉。

好能爽

鳩估:
侍應:先生幾位
綠帽: 有位架啦

驚死唔去

大陸人?

本身好似射身 咁佢會咁諗都合理

驚撚咩，華人唔似白人黑人，唔會亂殺無關人士

打左兩排子彈？

近距離
同埋呢個係對方完全反擊唔到

有冇咁撚無知，你以為美國所有地方都可以行入槍鋪買枝槍然後陀枝槍出街？

你都on9
當年震驚美國既痴線cs 韓撚係校園大屠殺

冇槍撚縮番入老母閪

左邊嗰個先勁，佢同枱一早走咗，佢仲好似食埋先走

比人射死之前不停望住個cam，佢知會比人射死所以想有cam影到

你又知佢冇練

Yes 支人

如果兇手揸刀都仲有得走
揸槍反而唔敢亂郁吸引佢注意

咪就係 你見佢都要做下樣放落紙皮袋扮下野就知

你問啲cctoy啦

支人一去到外國就好暴力

4月6日在墨西哥边境逮捕嫌犯——48岁华裔男性、蒙市居民荆弈新（Yixin Jing，音译）。与被枪击致死的36岁女子王玲玲（Ling Ling Wang，音译）是夫妻关系，两人育有两个12岁和9岁的女儿。 另一名被当场枪击致死的男子为37岁华裔男性李翟明（Zhaiming Lee，音译）。

個衰婆上去拉個綠帽公時, 開左3槍,其中一槍似係打中果檯上面天花板(有灰跌落), 個小朋友初時都食花生, 之後比個老母COOL實個頭唔比佢睇

我搵人既

關佢事?佢姓何wor

好醒, 知道敗登搞唔掂個邊境, 殺完人逃去墨西哥, 差少少走到

應該估到會比佢打 估唔到佢有槍

滅世派

Er... 韓國人又好似同華人唔同bo

我屌完你條......

果個男人
係右上角果枱人唻
應該純綷想出去拎野定去洗手間？
條路俾揸槍條友阻住
就兜路行第二邊

最後自已走佬
留低左自已親友
又反問一下
俾著你地會唔會同佢一樣？

唔撚識嘢唔好出嚟獻醜啦，一問就知你也柒都唔識。問cctoy，不如問吓你老母大肚陀你個時點解飲咁多酒生個智力有缺陷咁人出嚟好過啦

GTA咁CLS

華人先最憎華人

主既考驗

第一輛掃射好似已經爆左頭
有血係頭到流左出黎

兇手走人比對面路人影到

我諗我點都會叫佢哋靜一靜
距離太遠只能夠走先

嗰個男人是待應黎

走唔走得甩

4月6日在墨西哥边境逮捕嫌犯——48岁华裔男性、蒙市居民荆弈新（Yixin Jing，音译）。与被枪击致死的36岁女子王玲玲（Ling Ling Wang，音译）是夫妻关系，两人育有两个12岁和9岁的女儿。
另一名被当场枪击致死的男子为37岁华裔男性李翟明（Zhaiming Lee，音译）。

淡定就唔會公眾地方殺人啦！
跟佢返屋企殺佢唔好

華人關韓撚咩事

佢half Chinese

我係學cctoy講啫 你5毛blocked!

我覺得似waiter

respect右上大人保護小朋友郁都唔郁

可能個老婆同個老公岩岩講完 我依家就係同個衰佬喺出邊食緊野夠膽就黎打死我哋 個偷食男應該已經諗好咗等陣點樣反擊好 點知俾人射死左 我諗唔係一朝一夕㗎啦.

個女人成個肥婆大媽都出到鬼

應該係啦，見有客入黎就問幾位，槍手可能叫佢滾開

香港男人帶完綠帽仲要跪求條女唔好分手

似係同個女人講洗撚驚佢咩，點知下一秒就比人亂槍打死

坐係到就唔會咩

應該係三四點嗰啲時間員工食緊飯 但係有客黎又要照做果種

你睇Sam哥就知啦
跳埋樓隻賤婦仲爽

原來閣下真係低能㗎

其實啱 唔郁就好似融合咗係環境度
槍手發覺唔到

啱啱開舖 嗰兩個死者係第一台客

個個都混血兒啦

自殺真係好蠢
與其自殺不如玉石俱焚

你係nigger

畫面上面兩枱客 好似日常咁...

係中國教育係要為左確保懲罰佢
要補多2槍係個頭度

好地地一個人 幾秒就可以死左

on9
佳仔冇事係因為支那狗要面唔俾台灣用外交層面既處理手法

條女有機會捉實佢把槍都唔捉

有幾出奇

真男人

要堂食嗎

最後仲要射爆水樽果下笑左

點解咁樣衰肥婆都有出軌嘅本錢...令兩個男人為件賤貨斷送一生？
唔通閪真係咁值錢？

唔準咁話我地cctoy

閪就係咁值錢

變咗毒撚屠城

我見過有個有錢鬼佬溝左房東個老婆，個老婆支那大媽樣，我真係念極都唔明

唔講以為你係超人

台灣先爽
呢d情殺案
恐龍法官會話個犯可教化
坐幾年就放得

先生有冇掃「安心出行」？

會唔會調返轉，狗公有槍可以大條道理上娘娘........

淨係殺狗男女無傷害其他人

咁大粒花生唔係唔睇埋先下話

兩個差佬teleport出來

先生幾。。。屌(即刻吞後快步出門口)

港男學到佢幾成
都唔洗俾女帽到傻
btw respect 個男人
只殺姦夫淫婦
不傷無辜
有高尚情操

陳同佳個頂綠帽都未知係邊個

你條臭閪蚑那賤蛆啱啱先叫人問cctoy, 轉頭又話我地cctoy, 你係定唔係cctoy呀

以為比綠帽人戴就唔駛承受後果？好呀！

Bang bang bang!

大團圓結局。

如果港男學到槍手1成就唔駛比港女食住。

有練過, 中途似 jam 槍, fix完再補槍

職員：「先生想食咩？」

槍手：「我睇下先。」

集合網絡既人肉搜尋同連登既人力物力都搵唔到

條片剪過黎，有啲似2077

真，槍手幾有槍德，respect respect

應該黑警會收斂啲

仲要換彈補多幾槍

Who

俾著係力架
成間餐廳無一倖免

合情合理

陳同佳話我香左都唔知咩事

屌好似 d意大利黑幫片咁啪9人

移民美國真係咪搞

都唔代表毒撚就可以屌到女神

所以話毒撚真係好可憐
連輸都無野好輸

當然啦 識移移去新西蘭

毒撚就算啦，係咁有guts就唔會係毒撚

其實幾勁，單手一野轟落去

Asian開槍唔計

兇手射完之後 明顯望到右上果pair 只係唔想殺無辜人士姐 既然係為咗報仇走去殺人 都應該唔怕坐監啦

第二張圖 右上細路個頭附近有煙

亂咁郁咪仲衰

睇到個男奸夫頭/頸中槍 就直接訓低咩反應都冇 人體幾奇妙

Texan

好似R左兩下肚皮
會唔會係幕後黑手？

又唔使咁辟 ca/uk都得啦

開槍應該唔淨係練開槍

結果毒撚殺哂啲靚女 最終都係冇閪屌

驚佢地唔死仲要補多兩槍

第一槍真係射左過去

射中佢啲手腳等佢郁唔到咁咪可以屌到佢

抵死，又少幾個支那人

殺人唔一定要用槍

香港人學到一半
19年光復左啦

綠帽唔怕戴
最緊要落手要快

冇嘅可以填...嘭嘭

想問你買到槍未？講經你就最叻

右上個呀婆一直坐係到

看餐廳外面的陽光

你依啲人一世都唔應該有

去同POPO支那講啦

講緊之後嘅事

條女睇落成浸支那阿嬸味
咁都婚外情到

比我都唔夠膽走，對手已經高度神經緊張，你一郁，佢會以為你想反抗佢

狗公刀仔都夠啦

係咪柳俊江

title 可以淨係寫2個chinese 畀人殺

無睇清楚，柒左

有個細路啊同埋佢呢個位置難走

fuck off 就真仲咁有禮貌

報仇就係咁

痛快！！！

Pin this

唔少男人出面包二奶兩頭住家
真女人係咪應該要劈死對姦夫淫婦

佢有目標嘅話未必會理你啦..

你首先是中國人

可能呃曬佢成副身家呢

佢練左好耐
點解好似完全無recoil咁

諗起嗰兩個射緊催淚彈仲捉棋嘅阿伯

你搞到我嚮架巴士大笑咗出聲

勁

a 9mm Luger develops about 2 to 3 ft-pounds of recoil

先生 幾位呀？
我搵人
好 隨便

美國每日300人中槍 100人死

睇醫生啦

Jojo又贏

屌你劇透撚

Glock 系列?!

好似無咩後座力咁~~~

全程單手發射~

姦屍都仲得

問題係心態上 主因係香港人細膽怕事 而唔係有咩武器

公平D講
係

佢乜9都cctoy
都係既，佢老母生到佢咁既柒樣出黎獻世又可以賴cctoy，返工無L用比老細屌又係cctoy，總之係連登乜9都cctoy就得架啦

其實唔郁好過郁， 神經繃緊果陣會對周圍識郁既野作出過敏反應，一陣以為你想點射鳩埋你
利申：9 up

幼稚

Right, 我都未見過有女奸夫

除咗頂帽咪算囉
仲乜攬兩條殺人罪上身
唔值

填海啦你老母！嘭嘭！

俾你條撚樣有槍 大平時期你似會周街殺人

落手快狠準
完全無時間反應

睇咗幾次，有一種好爽嘅感覺，係咪我有問題？

條片點show到係婚外情？

屌你隻豬笑撚死

條友幾型，有仇報仇，起碼唔會濫殺無辜

真殺死之前玩盡十大酷刑先

傻閪嚟

2077

睇錯湖人

訓陣教唔得既咩

睇得出佢好撚嬲
仲換彈閘補多幾槍

NEWS report....

支持真男人
監又唔係我坐

真 有d柒頭俾女帽閃卡都唔敢po
淨係識上感情台叫春

我都係點搞

嘩屌 係咪咁岩避開左

係
可以切左老公條J

嘩屌，打曬成個彈匣先收手。。。唔旭都補幾槍。
嚇到鳩都縮埋。

支槍有火光加個角度真係射左埋去 個細路縮低好似避左

waiter: 先生帶返口罩啊唔該

嘈L住阿叔嘆茶 屌你老母

準唔準梗要練

唔係下下咁近距離

Quiz

我哋中國人牛逼鳥
揚威美國

到時電子雞一定最收斂

隻狗罅成隻catgirl咁款

亂槍掃你

陣煙係由上而下咁飄落嚟 嗰槍應該係射中天花板而唔係細路側面幅牆

source?

Monterey Park? 間餐廳喺邊？

梗係應該
咁都要拗

左毒又多一個禁槍籍口

淫婦：唔好射，停手呀

果刻佢憑咩覺得自己會無事？
要射第一個都一定有佢份

嚇撚到唔敢走我估佢鳩都縮埋

射中天花或者頂果排野
煙係跌啲灰落黎
條女定唔知細路就驚到縮係個男人後面

成個john wick 咁

後面條友好泠靜

其實係咪約出黎攤牌？

花生太好食

Waiter 佢 發現條友開槍之後
佢去咗櫃臺㩒咗一下靜音報警Alarm 先跑走

屌你 可唔可以輕判個男人
我願意寫求情信

似係肥婆

後面有一對男女好冷靜坐咗係度冇走

其實應該係隊冧個姦夫/淫婦，留返另一個嘅狗命，等佢內疚一世

你試下
如果用單手開, 可能開完成支槍飛咗出街

幾治癒

應該都係老闆嚟，一開始起身個個老細本身都係坐個枱

搵過第二個唔難呀...？駛唔駛...

香港女人： 我放條二奶張相上連登先
連登仔：偷食男相呢？
香港女人：我老公無錯，佢只係俾二奶迷， 我唔要離婚， 一日最衰都係二奶

個男人真係好憎個姦夫
射左2槍驚佢唔死再補多槍

你冇問題，我replay左好多次

其實殺人真係太過分 最多罵個男人一身
佢點都會有報應啦

wife lives matter

條片條女見到個男人行埋黎
都冇咩反應 定未有反應
到佢拎槍出黎射左下就禁耳仔
再去阻止

感覺唔似係比人捉姦

正想講

要換彈夾補多幾飛
大約12-20

咁撚戇鳩既人都有, 淨番果個不知幾開心又可以搵另一個啦傻鳩

佢真係好憤怒
一句嘢都無講，鬧都費事
連打死個老婆都無猶豫過
真係慘

身為真男人，就要做返真男人應有既行為！

你敢比綠帽我戴，就要十倍奉還！

報應？
仲信呢d
唔怪得無人反抗

R6動態視力

睇段片，第一感覺個男奸夫係猥瑣樣壞人
被帽個個係老實人

佢冇講錯
殺人者咪係男奸夫既報應

咁依家佢咪有報應。

會專一就唔會偷食啦弱智
會偷食就唔係專一既人

你有冇諗過先9up

樓主pin呢個pls

No discussion needed.

直接殺！

行動就係最好既表達。

又話加州槍管好嚴既

型撚到

被帽果個咪又係為左條肥西坐成世/半世監

Sam自己柒要為左條女跳樓姐

咁樣會判終身定係死刑？

支槍係咪支製？係咁卡彈
個女人咁勇係咪以為係BB彈槍 正常都試下跑走啦吓話

三位 不過等陣一位

證明係真愛, 條女唔走仲想阻止佢, 個槍手根本係LOSER

Inverted bullets

繪影繪聲

豬西都學人出軌？

睇唔到個阿嬸點死

媽的貢丸

愛情唔係講專一同承諾㗎
醒下啦

堅守單親制愛情/關係嘅人先至係對自由戀愛嘅專制先至係唔公平呀

sp/fwb/二奶/情夫呢啲唔係道德淪亡

open relationship 係逐漸全球性, 前詹性
特別係喺歐美已經反思梗
婚姻, 單親制關係嘅必然性, 存在有違人性可能性
同當中牽涉嘅係咪真係愛情?
講到尾都係一盤牽涉部分/少許感情嘅生意
open relationship 同 polygamy 亦係趨勢

出軌係人性 並非不道德
追溯以前 未有婚姻制度、
當時無分戀愛承諾關係嘅狩獵社會
定逐漸將女性視為男性附屬品嘅農業社會
到近代商業社會...
多情多親關係係一直存在
感情雙方你情我願嘅

但唔同嘅係 喺奉行後者至現今嘅單親制嘅社會下
婚外情變得「不道德」, 要偷偷摸摸 變得抑壓
感情抑壓, 或者唔能夠公開 愛得痛苦...

世人不道德嘅理據只係往往著眼於
相信主流價值觀愛情係專一呀, 要承諾呀, 感情只能一人獨佔....
但呢啲原則合理性係邊??
單親制嘅發展好多時係保障低生產力女性 同穩定社會作用
但依家社會發達 真係有呢個需要?

可惜
出軌依然存在嘅時候,
又有冇人反思所謂承諾嘅關係先至違反戀愛自由??
要求人心永遠專一嘅可能性係咪否定咗感情理所當然永恆不變??
感情可以有得徹查驗證?
既想唔知, 又要信任專一,
唔去理性去諗可行性
又係咪盲目信奉專一承諾嘅道德教條??
唔專一又點樣不道德法?
係咪真係嚴重到殺人放火呢?
有冇限制同剝削權利?
元配並唔係唯一受害者, 受害嘅角度係相對...

抑或 地下情先係受專一主義抑壓權益一方??

好奇怪地講婚姻拍拖時, 總又要講錢, 竹門對竹門
咁呢啲又係咪真係叫愛情??
到頭來只係一盤生意, 生活保障, 搵過個人畀佢照顧

簡單講人嘅感情唔係stable
但錢就可以stable
何必要強求stablize 一樣本質unstable 嘅嘢呢?

近代至廿一世紀識人容易咗,
人有更大權益, 唔會隨便被人私刑, 浸豬籠下
出軌更加多
而更反映專一先至唔係人嘅本性, 而係真性情一面

特別係出軌者與第三者
可能礙於貧富問題, 背景問題
唔能夠擺脫社會主流道德觀、地位觀嘅枷鎖
先偷偷摸摸一齊....以致地位, 名份受到不公平限制

或者喺貧富懸殊社會下
住屋變奢侈品
個個搵唔到幾多錢自住
擺脫唔到金錢枷鎖 硬係要住先叫愛情, 拍拖
索性唔拍拖, sp 就算,
遇到真愛...礙於上述提到嘅背景差距..
只淪為 偷偷摸摸嘅fwb....二奶...
愛都愛得冇權益

婚姻, 拍得拖嘅關係點都係同錢有關
但世人受社會教條影響
以為咁樣嘅關係就係愛情全部
可以stablize 到錢同人心
但可惜 人心會變
即使對你專一 都係只驗證唔到係咪真心
明知本質係為生活保障 點解唔放開 去了解人性呢?
家庭責任、錢唔係愛情 係可以承諾到
但愛情點都會變化
為何唔以畀對方自由、不受資產去搵真愛呢?
人嘅心唔係私有資產 冇得怨嚟怨去

為咗專一, 非出自獨立思考嘅教條
去同人離婚 放棄資產, 家庭, 多年嘅關係
又係咪值得呢???
又難保下一位又係專一?? 人心邊有得承諾㗎

只有面對人性,放低執著,再去open段關係
每個人先係感情上, 定契約關係上嘅贏家

真男人 尊敬！

唔敢睇🥶

1272個字

你講既野我明
大家三口六面講清楚各有各玩係冇問題
但係講大話欺騙同背叛就係不道德
你講既open relationship 同 polygamy係講清講楚咁做
出軌係隱瞞同背叛,，洩及到付出同利益問題

打咁大段嘢去合理化不忠，ching你都算好嘢
關係係雙向嘅，既然唔中意專一，咁咪唔撚好做承諾囉
做咗又守唔到，咁咪傷害到人，而且要付出代價

好強摩擦力

條友比個女人扯咗幾下 仲鳩射。。有一槍打中牆 再反彈去個細路個頭上少少。細路差d比流彈打中，打中應該係咁先

嗰時應該扮死

亂槍掃射

佢淨係射指定既又點算掃,BTW坐上面條友應該驚到仆街

華人好有針對性
如果外國人應該走之前順便殺晒其他人 再吞槍

個姦夫睇落大隻 又後生啲 個綠帽男老啲同雞啲
似係之前有過過節 可能講過數/隻抽 但姦夫贏左 所以個姦夫第一眼見到綠帽男都冇跑走 而係擔擔定坐係度等個綠帽男行埋泥 睇下個綠帽男又想點 但係估唔到綠帽男攞槍射佢

上天台跳樓都係幾秒就死得
人嘅生命一向好脆弱

多謝巴打，u made my day

clear

留低有機會比個槍手當人質

唔係中左天花板跌灰落嚟咩

做得好 融入美國文化

美國真係正有槍

個槍手未撚開始打你 你死乜撚？鳩up都講第二樣

個細路後面道牆反光下嘛

No Talk，All Actions

以為個槍手係熊

點解父子由頭都尾都冇諗過走?
做觀眾?
不過如果有拎手機出黎錄就神作了

好波

震撚曬啦on9 仲拎手機

拍得到都畀個綠帽男射死埋啦

咁都留意到

右上條友嗰一刻真係聽天由命,個位極不利走佬之餘仲要顧個細路,佢個位郁小小都喺槍手視線範圍有機會剌激倒槍手,咁樣無事都真係可以劏雞還神

連登真係多弱智

邊有亂槍掃射
目標好明確
出手快狼準

嗰陣時旗鼓相當
槍手都係依法辦事
佢係合情合法合理哋開槍

唔郁係最好 只要槍手唔係要無差別屠殺 你冇威脅佢就唔會射你

呀sam應該一早咁做

流到成張枱都係，電影都有幾成真

左上仲淡定 食完花生 慢慢走

睇嚟你應該係勾人老婆老公嘅人
愛情唔係講承諾都講得出
唔好合理化背棄諾言

永遠都係華人殺返自己人最落力

唔係，你睇清楚啲，佢枝槍向住對父子個陣係開咗一槍，仲有火光

其實佢兩個都唔係比人射死

我係失血過多而死

人性鍾意強奪豪取偷呃拐騙係咪就可以合理化呀天材
你鍾意濫交唔影響到人係你嘅事
但你同得人拍拖一開始又唔撚利申咪你仆街囉

美國華人:手刃狗男女
香港柒Sam :跳樓等條女一世內疚

下 住開美國都知見慣啦 一睇就知你冇綠卡

果2個小朋友

咁樣射都中
Tvb 就係tvb

再入多排子彈補槍
個種被帽既憤怒

大陸人先會做呢啲快意恩仇嘅事。

有咩問題

支那淫?

我有冇睇錯 係咪有流彈打咗落個卡位度
個細路好彩因為驚縮埋一嚿先冇中槍？

咪係 喺個mon後面我都唔驚啦

Ching d閱讀能力麻麻地

中國人就係要打中國人

你勁bug 癲到

Suspect in Monterey Park double killing found at the border
A Monterey Park man suspected of gunning down his wife and another man at a Monterey Park restaurant was caught Tuesday, April 6, at the Mexican border, sheriff’s officials said.

Jing Yixin, also known as Yixin Jing, was being held Wednesday at the Inmate Reception Center in Los Angeles in lieu of $2 million bail.

Detectives believe the suspect is the husband of one of the victims, 36-year-old Ling Ling Wang, according to a Los Angeles County Sheriff’s Department statement. They have two daughters, ages 9 and 12.

先生, 麻煩量一量體溫

有冇人覺得好爽

做咩唔留返粒比自己
終生同死刑無分別

右上嘆緊咖啡

侍應：先生，請你戴返口罩...

男：（拎槍）

侍應：

-2位

日本二戰皇軍幾多屠殺都係外人部隊黎

韓國人中國人等等

有咩證據證明係婚外情

中二病係咁

個兩個女先慘

戇尻仔

無諗住走嗰下勁

美國排華 唔好黎

美國都有藍唔藍？ 你on9?

香港男人唔係狗公就係綠帽俠，喺香港做男人真係特撚別低賤

成班cctoy駁唔到喺到惱羞屌返自己

都話唔準咁話cctoy落

咁狠心殺肯定有曬証據先咁做

外國有槍係非常好嘅事

真，槍權的重要性

勁過劉凱刀手

用槍唔係劈，公平

掃射就係咁簡單
連登仔話有槍你都唔識用

報你老母，黑驚有咩報應。

支持洛杉磯湖人

睇十萬個激嬲女朋友個 page 就知，啲女人無理取鬧到一個程度係連呼吸都會得罪條女，香港做男人真係特別慘

咁你學到未？靜啦戇尻仔

如果個大陸女偷食白人, 成件事就精彩好多.

啲人成日賤男賤男，根本香港就「賤女」居多，只係香港社會偏袒女人對女人特別寬容同縱容姐

啲女人覺得發脾氣係老撚奉，dklm 講下道理啦八婆

唯心論弱智仔出現了連登真係特別多戇尻仔

所以俾連登仔有槍好危險

冇計啦，香港人淨係會對男人有要求，對女人唔會有要求，某程度上呢啲就係厭男，我其中一個想走嘅原因就係呢樣

食埋先走果條友最好野

係連登鳩up就大聲者
你真係比枝槍佢地手都震撚埋

由佢地講啦 佢地把口就最叻

你啱，佢哋最叻得把口，推人做

都唔亂槍 打得好準

佢諗住走佬
去到美國墨西哥邊境係比人捉到

武統美國

自殺就好似棄game但又唔抽晒d卡佢咁

唉
如果走到就

仲要快手去啲中美洲國家，不過以後就見唔到個女

no masks?? seems old news wor

無link

講真 唔攞槍 攞支棍係你面前舞
你第一反應係擋 之後走
有幾何個刻會諗到搶左佢先

咁如果睇住個男人護個細路
其實點都會有翻小小理性
如果係對情侶就

成尻日探熱探熱
等我攞支探熱槍出嚟先

就你係呢種男人
先搞到啲港女寵壞晒

真愛所以個閪可以共用

好想知佢報到仇,之後會諗乜?

先係興奮 然後知道自己真係殺咗人 開始緊張 執起個袋 衝出店外 不安 害怕既情緒湧上心頭
然後可能會後悔

America

幾年前嘅我差d變成依個光頭佬，但諗到之後可能冇機會再睇Hunter 嘅結局，又想睇dc同mcu 嘅戲
就放棄咗

美國佬幾唔鍾意戴口罩都好，啲警察都好似係要戴㗎喎

呢度個個連登仔都拍手叫好 因為條友做咗佢地唔敢做既嘢 但其實最慘果個就係佢 餘生都唔知點過

張褀忠2.0

有新聞 個槍手4月6日想著草去墨西哥 比人拉咗

最正係無傷害到無辜既人

你.....射....撚....錯...人.............

美國人人平等，人人有槍

笑死 華人一定係冇痴線佬

頂，笑死

佢D肢體語言好似無辜咁

終於有人提，咁大件事，竟然冇人起呢條友

正臭雞

快意恩仇，
慷慨赴死。

引爆新冷戰嘅關鍵人物。

佢有個小朋友攬住呀
個兇手開槍你估佢唔緊張咩
個視野應該得返個目標
你亂郁反而射低埋你

其實你唔入去坐，都一樣冇機會睇到Hunter嘅結局

要付出代價, 好似陳同佳都要

傻佬黎架 唔識得扮劫匪

似係約出嚟講數可能以為拳頭交 點知佢即刻抆槍

跟住再比佢老婆串鳩佢冇用

但係佢仲有理智
通常呢啲case都係吞槍 佢仲識著草去邊境

你咪就係你自己口中個種cctoy囉傻柒

鏡頭角度咁啱影得咁好

好撚大仇口，補左勁多槍

嗰條偷食佬心有成竹咁嘅樣 加上美國生活圈子好細 應該一早識得嫁啦 把搶應該一早買定 差在幾時爆

係香港，做男人要卑躬屈膝咁氹條女開心，花好多時間，但換嚟可能得個一晚或者兩日嘅好心情。

但條女可以唔知因咩on9 野而嬲（例如發夢見條仔出軌），咁就會嬲足一個禮拜。

你話點就點啦

真男人殺狗公義士請受我一拜

慷慨歌燕市，從容作楚囚。
引刀成一快，不負少年頭。

個阿嬸肥到成隻豬咁

藍絲五毛: 實係關種族歧視事啦！

一般情殺未必判死刑，就算判死刑都幾乎肯定唔會執行，加州上一單處決死刑犯已經係2006年

右上個2個實驚到賴屎
條友放返支槍入袋個時仲望左佢地個邊一眼
點知佢會唔會癲起上黎射埋自己
個位一企起身勁顯眼走又走唔到
個行埋黎射就係咁先

好明顯一直望住條女講野
幾時有望cam

冇機會再睇Hunter嘅結局
點解你會有咁既幻想

0.3-4秒個下
我估本身都約左講數
條女可能話驚唔驚叫佢黎到之後搞事呀
之後條仔就話日光日白又有cam驚條撚咩 下意識周圍望下
之後到左行埋佢地到
條仔望到佢黎到就同條女話
唔驚啦屌佢都到左 同佢攤牌
(轉向 郁一郁個身消除尷尬感
就開槍

陳同佳

有無多把槍借我用？

你咁講法，即係律法嘅成立，導致姦淫擄掠殺人放火係罪啦喎，因為如果無法律，呢啲就唔係罪，只係人嘅天性得以釋放，我地越限制人犯罪，人就會越想犯罪

人類嘅天性絕大部分係追求智慧，有智慧就會要求秩序，所以人類文明只會越來越有系統，唔會越來越自由，從古至今，呢個係必然

應該係腳軟

華人 辱華

冇人講差佬咁快趕到
開鎗後一分鐘內到

屌 岩岩打完j眼花
原來有剪輯

咁撚近洗鬼練咩

[/member]

屌

唔係叫柳進肛咩？

其實唔難

有一槍向右上角開槍, 打中左個燈籠

係

On99知道個男人喺邊個就捉佢返去慢慢玩啦，一槍射死咁便宜佢報仇又報得唔過癮自己又要坐監

笑撚死

美民豬黨又執到寶. 開心死啦

但美國証明係處理呢啲事 唔係對付極權

前詹性 反思梗
字唔識標點又唔識又唔知邊度鄉下
千字鴻文毫無結構
援引幾句獨立思考主流道德觀人性云云
搵多幾個sp以為自己引領現代文明發展

係好針對性射姦夫淫婦，唔係亂槍掃射噃。

如果Parton買相買到最高level先知點都冇露，會唔會失控

唔知有冇睇錯好似一粒流彈飛咗佢哋嗰邊

咪係,等隻賤種雞咁快活

洛杉磯同無槍無分別。德州會兩秒就比人還擊追住你射。

天真到

個男人9成9同個槍手講「你親眼睇過咩？」
搞到即刻嬲到RELOAD補多幾槍

睇過呀啦！
睇過呀啦！
睇過呀啦！

動物本能黎，我屋企隻烏龜感覺到有危險都係咁定格唔郁

好似d冷氣軍師咁

利申非分化

個槍手為地球除去兩個姦夫淫婦唔洗再害其他人
有高尚情操,Respect

俾人殺果個男人咁撚沙塵，食完人老婆仲要一副贏家咁既樣，抵撚死

香港男人：戴完帽仲要跪低求人唔好走

咁都仲要問，梗係啦on9

屌你

台灣美國應該有引渡法
利申9up

好似無死

唔似練過，中途係換完彈匣冇上鏜，拉返條slide上鏜之後再打

你仲痴線走去check

有咩問題？

ching你去驗下腦好wo

其實本身有冇諗住隊冧埋佢老婆?
原本目標可能只係個姦夫

做乜咁兇殘呀！係個賤人塊面度劃條地鐵路線圖咪算囉！

拎支搶,振夫綱

係咪得我一個睇左做洛杉磯湖人戴綠帽⋯⋯

其實為左一個唔再愛自己的人
付出自己的人生走去報復，值得咩

入去坐果班好多都係咁
抵死

外國華人淨係敢對華人開槍

俾鬼佬恰到上心口就永無還手

衰野就華人
好野就芝麻仁

所以冇一個係蘑菇

屌， 成班係咪痴左線定我太認真

出軌唔啱但都無可能合理化殺人。

感情邊有得分對錯。

黑警果啲大是大非先係死有餘辜。

係生命一向好脆弱